# HomeCinema

Домашний фотоальбом/кинотеатр и не только.

Про файл "conf.conf"

	* В нём находятся сслыки, которые будут отображаться на глвной странице (Default.aspx)
	  Он имеет примерно следующий вид <тут текст>|<тут ссылка>

Про фото

	* Папки с фотографиями лежат тут "Images\Photos"
	* В названиях папок ВСЕ точки "." нужно заменять символ "_"! Например, вместо
	  "Прогулка 24.02.2018" папка должна называться "Прогулка 24_02_2018"!

Про панорамы

	* Есть два варианта залить панораму на сайт
	  1) Просто в виде .jpg файла залить в
	     "Images\Photos\<Название_папки_с фотками>\<Название_Файла>.jpg"
	  2) С помощью программы pano2vr (https://ggnome.com/pano2vr) преобразовать сферическую(!)
	     панораму в .xml файл, набор отдельных фотографий и скрипт с плеером (программа
		 сделает всё сама, нужно просто выбрать изначальный .jpg файл с отснятой панорамой),
		 на выходе получите папку со всем необходимым, которую нужно залить в
		 "Images\Photos\<Название_папки_с фотками>\Pano\", а дальше сайт сам её откроет как надо
	
Про фильмы

	* Папка с видео-файлами фильмов называется "Videos"
    * Видео-файлы фильмов должны быть с расширением .mp4, и вместо пробелов должны
	  быть символы "_", а еще лучше написать имя файла латиницей (например, Iron_Man.mp4).
	* В файле "App_Data\FilmsDB.sql" находится скрипт для создания БД с
	  фильмами (только таблица и столбцы без данных)
	* В папке "FilmsFiles\Descriptions" лежат файлы с описанием фильмов, они должны
	  иметь название как у .mp4 файлов и иметь расширение .txt (например, Iron_Man.txt)
	* В папке "FilmsFiles\Posters" лежат .jpg файлы с постерами фильмов. Поскольку в
	  будущем я планирую сайт организовать не только на русском, но и на украинском, и
	  на английском, то и постеры для каждого языка свои, поэтому они должны называться
	  <название_фильма>_(rus|ukr|eng).jpg (например, например, Iron_Man_rus.jpg)


